唐寧還原童星時期劇照 做單親媽湊大仔女全靠印傭

早前教育電視有機會在今年停播，令唔少曾參演嘅藝人都紛紛緬懷過去，曾參與拍攝的唐寧亦趁機拿出當年的劇照回味一番，零變化的樣貌震驚唔少網民！

唐寧日前於社交網晒出童星時期的劇照，更模仿相中的表情同角度自拍，並留言：「扮自己 #10yearschallenge #20yearschallenge #30yearschallenge」當中見唐寧除了髮型之外，外表幾乎係冇變過，即使已經38歲都仲可以Keep住當年嘅童顏樣，少女味依舊，仲有少少baby fat，真係30年如一日！唔少網友都留言大讚佢係純天然美女，又講笑佢係食防腐劑大：「Original真正的美」、「初戀情人」、「不得了的可愛」。

童星出道嘅唐寧，相信好多香港人都睇住佢長大，自小就憑眼大大、標致的五官令人留下深刻印象，過去演出過不少經典的角色，真係由細靚到大。但自從2010年同大13年、有「舞台劇才子」之稱嘅鄧偉傑結婚，唐寧工作量就大大減低，專心照顧一對仔女同家庭，可惜7年後二人最終離婚。之後唐寧一直做單親媽媽湊小朋友，近年佢幕前演出唔多，將更多時間放係慈善工作，希望以身作則，感染一對仔女成為有愛心嘅人。

唐寧一個女人仔湊兩個小朋友，仲要兼顧其他嘢都幾難，屋企就有個好幫手令佢減輕負擔。唐寧本身就係印尼華僑，所以就選擇自己的同鄉Muji，家傭為唐寧工作近7年，一直盡心照顧患上坐骨神經痛的唐寧媽媽同兩個小朋友，令唐寧成個人安心晒，唔怪得公開佢講過「我相信佢係我第一個工人，亦會係最後一個。」

早就當Muji係屋企人，之前在Viutv節目《最熟悉的陌生人》，佢仲特地飛到印尼探望Muji的家人，同埋了解佢喺當地的生活，認真有心！

chur p 過嚟
但已經有老態

呢個汪明荃黎個喎

靚女 keep到 但係無咩女人味
同豆豆、楊丞琳一樣 個樣生得太可愛type轉型唔到

真係由細到大都咁靚

好多女士都唔明
其實好多人辦妳睇
食藥減肥又好，外科或打針瘦面亦好
好多時，尤其年紀大咗之後，往往都會得不償失
特別係食藥，係會好傷身
一個人面容省唔省鏡
我認為對眼，同面形輪廓係極重要，尤其年紀大咗之後，分野更大
食藥之後（甚至係毒品），對眼係會變唖色
外科手術或打針瘦面，面形輪廓線條會好突兀唔自然
最後反而賣相係差咗
唐寧呢啲天然面貎
咁嘅年紀
眼神明亮，面形線條自然順滑
人品心地好，面容自然令人有親切感
仲使咩嘥錢搞咁多嘢兼自己挖個坑畀自己踩

屌咁係因為佢天生生得靚姐
你生到catgirl池美麗咁嘅樣講咩天然唔整容
連登仔教女人點做人真係痴撚線

見到佢即刻諗起佢同陸永一起過⋯

2個都係離婚收場

仲有冇？

咁佢點解決性需要呢？
使唔使幫手？

同郭富城影果張好靚

想屌

有冇咩人格缺陷 馮寶寶講嘢好似好低b⋯⋯

佢嗰陣個頭都幾型喎

唐寧可以出書，一個人見證住香港娛樂圈發展興衰更替

都唔知佢出過書

青春的軌跡：第十集:《驕陽歲月》1993年 《女巫的另一面》

依度仲有無人識陳秀雯

點解佢會俾個醜佬屌到大肚

郭富城後生好靚仔

Agger

你你你引致我震盪

屌你d男人收皮啦
洗撚你出聲教人做女人咩
邊撚個呀你

見正大時代

好撚作狀

你支那人

唐寧真係好正

唐寧好正wor

女神
之前同馬明拍個套cctvb劇
個古裝look真係好正

一個露額
一個空氣瀏海
完全係韓式髮型

真係似畫出嚟咁

處同非處

一件菊花牌背心就屌打

師妃媗最正

佢靠咩養家
前夫膽養費？

廢話 天生唔靚咪要咁囉 鬼唔知呀媽係女人

前排教束見到 都有啲震撼

錢錢

6永屌過，都算有條幸福賓州

呢個笑話幾好笑

唐姨天生麗質

到依家都係咁gfable同wifeable，老咗會唔會都grandmable?

推行動post啦又上咗熱門

佢仲係好靚

唐寧大廈有無唐寧

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

唔著都屌打

好高

你又知佢個陣係處

差唔多高

tvb垃圾收皮啦 我地要繼續追死tvb eg繼續追擊啲廣告商 贊助商，要搵廣告商 贊助商黑材料（eg 以後唔洗再買幸福貴藥）令到廣告同贊助有反效果

唐寧街上遇鬼佬伸手進衣內，神情自若

咁如果d女整容係為左溝仔，唔聽男人意見唔通聽隻狗咩

好波到

巴打好醒
差啲比佢呃到

港毒蛇好大既官威

此唐姨不同彼唐姨

好似

可惜 經已比我屌咗了

講馬要跑得快過隻馬嘅論調

會唔會係韓國抄返90s香港呀

再見艷陽天

以為潮文